認清目標，撤修例！

星期日見

理得你地出邊講咩
目標得一個 星期日見